[新戰線] 當 "5" 繼4,6,8,9 之後成為下一個禁用字

相信大家都好清楚支國嘅網絡審查機制係有幾強大，同時亦好瞭解支那人嘅心靈係有幾脆弱、甚至懷疑究竟佢地天生係咪有種被害妄想嘅心理缺憾
大家有冇一刻曾經好奇過到底審查機制會唔會有極限？假設世界上所有事物都投射到落敏感字眼而被禁嘅時候，中國人將會以咩方式喺２１世紀生存落去？

有效善用「投射效應」 就係擊潰支共網絡審查機制最大嘅武器

今日睇到DC同英雄學院個新MV都相繼因為出現同香港人抗爭相關嘅野而又被大陸封鎖嘅時候，除咗恥笑又一地玻璃碎之外我亦都諗緊點樣可以做到迫支共封殺成個世界資訊
舉一個例，如果將五大訴求濃縮成簡單舉起一隻手掌或者喺各大社交媒體hashtag就咁加一個5、然後才隨意加多一個代表性香港人抗爭元素例如最明顯嘅黃色、口罩/防毒面罩、學生、火魔法、memo紙、遮眼等等，經過長時間嘅投射影響下或者唔會再喺微博見到一幅舉起手掌嘅相
可惜要令呢個審查機制崩潰並唔容易，要成功就需要全世界配合一齊幫佢做玻璃壓力測試
今日支共要封殺NBA、衰仔樂園、小熊維尼、DC同埋曾經發聲支持香港嘅人，他日可能已經係要封殺日韓英美只要當大部分野都可以影射到落香港抗爭裡面。
跪唔跪係一件事，搞到支共人民疑神疑鬼精神分裂先係精髓所在

12370

5

#玻璃壓力測試

5大訴求 缺1不可

之後「51」呢個組合做埋禁用字眼

勞動節都可以收埋皮

唔使再見到所謂51黃金周

51黃金周個名我地攞嚟自己用，振興黃色經濟圈

kjhgf

51光時

721

831

大陸人以後淨係俾打個0字

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人 |

屌，好有AV網feel

Push
新idea

支持
btw近期有鼠疫，我覺得要政治化左個口罩先，希望支那人唔敢戴會死多幾件啦

到時支那打數字要用加減乘除次方表達
64=4^3
5=3+2

推

51黃金周，消費撐黃店

返祖

用返甲乙丙丁

黑色衫
校服
頭盔
黃色
眼罩
面罩/豬嘴
雨傘
鐳射筆
磚頭
火魔
煙霧
旗
連儂牆
拖手
攝衫

相信宜家只要以上任何兩樣野或以上同時出現喺某樣野，就會達到投射效應令支共提防

要令5同1成為禁用字就必需將佢形象化 更清晰容易咁同抗爭運動掛勾。

舉例嚟講，最有效直接就係喺有影響力嘅媒體(times封面) 帶住口罩舉起五隻手指，或者舉起一隻手指做安靜嘅動作。然後乜野都唔洗多講，只需要簡單講一個「5」/「1」字。
咁樣做我都幾肯定第二日成個支共都會輕機

Push

呢個名好大陸 起個果新嫁啦 做咩要汁人舊鞋

有冇人整做「五大訴求 缺一不可」隻手勢

屌... 咁不如用返二進制

Powered by TaoBao